【咩叫空難？曼聯話你知咩叫空難！！！】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

G持

慕尼黑空難發生於1958年2月6日，載著英格蘭足球聯賽球隊曼徹斯特聯（簡稱「曼聯」）職業球員、球迷及隨隊記者的英國歐洲航空公司（British European Airways，即現在的英國航空公司）第609次航班空速「大使」型（Airspeed Ambassador）專機，在西德慕尼黑－里姆機場積雪的跑道上第三度嘗試起飛時失敗撞毀。機上44名乘客及機組人員當中23人罹難，罹難者包括8名曼聯球員及3名職員。

好!

又黎 好撚驚
又要俾人阻止討論了

支持！

驚閪咩

戰況一面倒
Cd rom都要入黎g持下

比機會你望多次

Ok 呢個合格

好波

聽人講野叫冇主見，唔聽叫剛愎自用，
點講都通架喎，你讀多幾年中文先啦

獌狗標準黎

有進步

夠搶口

海納百川，有容乃大聽過未啊？
廣聽則賢，偏聽則暗聽過未啊？

樓豬好波

連波台點玩都未撚識學人玩爆閘打外戰 屌那星

問你老豆老母先知

得隻傻鳩獌推po

爆閘曼狗又想扮受害者

又多左隻

再洗再開
邪到你班獌斷4肢死全家

又多一隻

阿迷手足

鬥爛口阿狗無得輸

開始講歷史

平時做開cd rom都要入黎支持

唔洗漏哂口既多多年

開始多獌狗手足入黎討論
一碌鳩師兄吹到雞了

用呢個topic用到下星期啦

爆幾多開幾多

lm

傻鳩賤種獌

mk訓左就會有人接力
下個po無人開我開

多謝推post

做到就去啦，得把閪口

笑到仆街 多多年

想改名叫反曼anti dick united

反獌既我都要入黎j持下阿迷既手足

入黎個D唔揪得既........

弱智多數係咁

Report jor隻狗仔洗版

開頭我都覺得講空難唔係幾好，依家又覺得講得幾好

嬲到一路打字隻手一路震

阿狗最撚齊心既時候

Jm 9

爆閘果幾隻完全無戰鬥力

好似唔係好夠毒

我都係咁諗，睇到班獌狗發癲之後就覺得幾好

Topic笑到痴線

啲獌有冇新意？
我mon post mon到好悶

2&b

咪啦 由佢推po 可以繼續開同置頂

嘩好撚好笑呀屌你老味

......

出嚟*

Btw幾時邊到

青衣城等?

聲震天？

開個on9 topic就引到班傻閪獌入黎
上連登咁認真

都岩

........

成日搵啲爛頭卒入黎唔係好夠誠意喎我獌😟

原來唔係49000，鍠黎

仆街
班19000特登死入黎比人撚既
係咪咁閪痕

依家賤種獌輸撚左就企係道德高地 平時把口臭過屎坑

仲要紅字font size7
想點牙

cdrom入黎支持阿迷

低能仔

笑撚到

雲加

成班傻閪打數字

好似fb page d on9 廢老，又要開拖又要打字打到口齒不清咁

岩啦 等你d獌狗畜牲上到波台就見到呢個置頂

激撚死班獌狗就岩

好過癮

打數字嗰位咁快攰啦？😂😂

Feel到嬲到打字震晒個樣

！

講完象棋講秦國

賤種獌 慢慢mon post啦 今日有報應啦 希望福狗斷四肢加含家死

tg谷呢

邊個打數字

山本小貼紙

下次到咩呢

咁快收皮既

乜鳩野小貼紙

咁跳脫 好難估

獌狗真係無撚用

不如黎緊十個po都講空難啦，好能好玩

黎緊廿個啦

想睇二戰史thanks

溫格
大陸仔？

開到下場比賽阿post好熱鬧

禾禾禾屌奶露毛

幫手諗定topic啦

搶口到

用到下季啦

港毒！

置項埋空難圖 wiki

人地起碼敢講，我地牙奶個意大利統一屎桶撚左去邊

幫milk純一埋意大利啦

外敵當前唔好內戰ok?

咪就係，今日先星期一

變左英文

隻乜鳩小貼紙又蒲頭

1922，你仲有4個半鐘

你會唔會太高估佢

獌狗班傻閪

樓主可唔可以講埋教廷同世俗意大利國家嘅關係

贏我地，又如何

gchi

連牙剷都不如，渣ga

幾好

1 block就睇唔到
你慢慢貼啦狗仔

大教宗想統一意大利

@Mk 開始玩貼圖

咁比人玩得盡唔盡興？

@milk

Cat girl 都出埋😂

呢度有會員好呢味

@四球

嬲到

@4球 @施

班獌狗仔岩岩先補完習准玩一個鐘電話？

個細蚊仔玩貼密集恐懼圖

啲垃圾就收返埋啦

綠帽仔

約隻揪果個到未
禾地牙犬等緊你

開返個手動load圖先 中撚哂伏

空難聯既fans
現實中永遠都係失敗者

好彩有開MTR MODE

吊奶星自己友都伏-.-25

真

早就要啦

ching sp原來咁既樣，唔怪之得咁大方派比人啦

空難聯

你send比我架喎，
你仲話佢吹到你3分鐘就爆

樓主殺敵一萬自損三千

果個ryo黎，你搞錯左

Hide Blocked User - 青藤（中野三玖）

回下血先

收到風好似咩咩妹黎

空難聯既球迷
現實中永遠都係失敗者

又放雞

g

平到咁唔好放啦

幾時幫手統一意大利

你地都知ryo同咩咩妹d野？

有人人手置頂，爽啊

我知

波台手足十卜阿記然波

你試左幾廿年仲想試？

十皮你有冇呀屌你老母！

25b d sp

ryo正仆街黎

嬲啦嬲啦
小心爆血管呀垃圾
你老母係慰安婦
你連你老豆係邊個都唔知呀廢物

球員接連遇襲 楊格：擔心安全

【體育】周日的仙魔大戰，奧巴美揚射入12碼領先2:0後，一名阿仙奴球迷趁球員慶祝期間衝入球場，推了曼聯中堅基斯史摩寧一下，再跑去跟阿仙奴球員慶祝；事後，曼聯隊長艾舒利楊格認為需要採取行動去保護球員。

警方已證實一名男子因涉嫌襲擊和入侵球場被捕，而數小時前，阿士東維拉以1:0擊敗伯明翰的英冠比賽中亦發生類似事件，一名27歲男子因襲擊阿士東維拉隊長基亞利殊（Jack Grealish）被捕。

「你還能發出甚麼訊息？這是球迷第3次成功闖入球場，如果他們帶著甚麼東西怎麼辦？球員將面臨危險。」艾舒利楊格（Ashley Young）說，「無論是足總、英超賽會、國際足協，都必須要採取額外的管理或其他方法。」

阿仙奴方面，則向曼聯和基斯史摩寧（Chris Smalling）致歉，發言人說，「我們極度譴責在今天的比賽中跑入球場並與接近基斯史摩寧的人的行為。我們想向基斯和曼聯道歉，並對那人被逮捕感到高興。我們將與警方密切合作進行調查。他也將被禁止參加阿仙奴主場和作客的比賽。」

圖片來源 : ©AFP

佢大撚把血，怕撚咩

勇士入到場都唔打鳩史波寧

小器到，推下咋麻

你老豆又唔怕比人笑?
養左個便宜仔咁多年
點知佢個老母原來係慰安婦

上開阿po嘅依家先手動load圖係咩事，啲人成日po肥妹圖都唔係第一日嘅事

唔掂得打乒乓波啦

再遲啲啊你，屌你條女

冇打斷佢隻腳算係咁啦

有時po j圖你又見唔見牙

我賀芬咸球迷

聊下都唔得，唔係就好似簡東拿咁踢柒你老尾閪，球迷大撚晒呀？

關你撚事牙臭熱狗

唔傻鳩，相反你係傻鳩我就睇到

連我老死都jer你邊撚位牙

死肥鳩嚟

比我玩到無野好講
淨係識叫人傻鳩
你睇你幾撚廢幾垃圾呀空難聯
係屎呀

是其是非其非牙

Ok, jer him

又25補好花墟塊地先啦

屌你老母又話ios好安全

起個靚底 原來曼狗全撚部都弱智

屌，原來係佢黎，自己柒左又唔認

經過，忍唔住入黎讚一讚個標題
依排獌太煩，多得你地還返寧靜時間比大家

你睇下你 空難狗
走啦垃圾

傻鳩、傻鳩！

唔好怪佢
佢入黎獻醜獻足咁耐已經睇到佢智商係咁上下水平

曼聯空難狗

認真 想睇你可以堅持到幾多個post
加油

型

嘩 你咁撚幼稚既?
出黎做野未呀小朋友?
原來係件中學雞

俾左78蚊未?

Show Blocked User - Kyle
Show Blocked User - Kyle
Show Blocked User - Kyle
Show Blocked User - Kyle
Show Blocked User - Kyle
俾左78蚊未?

瘋了 全都瘋了

無乜野
想笑下你on9得黎又天真咁姐
唔明覆唔覆同嬴輸有咩關係
我淨係知空難=曼聯 你老母=慰安婦

羊刀講埋 真正全能到仆街

Arsenal scouts were watching winger Suso in Milan’s game vs Chievo on Saturday.

Arsenal are interested in the Spaniard, but he is not the first choice winger target.

[@NicoSchira] #AFC

呢件就咪啦...

我淨係知d傻鳩連ios都唔識用

Arsenal will compete with Atletico Madrid and Real Madrid for Ajax left-back Nicolas Tagliafico (Sun)

咁first choice 係邊個

The rivalry between north London rivals Arsenal and Tottenham is set to spill onto the transfer window stage this summer, with both clubs targeting a move for Newcastle’s Fabian Schar. (Mirror)

呢度夠唔係獌狗狗竇啦

傻鳩

奧巴美揚強調槍手有力上前4

阿仙奴在英超大戰主場以2：0贏曼聯，奧巴美揚期待球隊乘勝追擊，爭上英超前4。

阿仙奴今場憑格列沙加遠射及奧巴美揚入12碼，以2：0小勝曼聯，賽後以30戰60分升上第4，兩分之微壓過曼聯。

奧巴美揚說這場勝利是向對手發出警告：「球隊現在士氣如虹，贏下這場比賽我們掌握爭4主動權，全隊都非常渴望重返歐聯舞台。」（）

蘇斯克查投訴判罰12碼

曼聯在英超大戰以0：2不敵阿仙奴，蘇斯克查賽後投訴，認為球證判罰12碼一事不公平。

拿卡錫迪今場博到12碼，結果奧巴美揚射入，令阿仙奴2：0輕取曼聯。蘇斯克查認為球隊本來可以追平，球證判決卻令希望幻滅。

蘇斯克查投訴道：「我們創造了很多機會，但兩次中柱，五次大機會都失手。在我看來，那球不是12碼，球證如果看清楚會感到失望。」（）

笑鳩你連ios都唔識用要去手機台？

傻鳩

收啦 根本就係自己廢 明明大把機會 自己把握唔到 走去怨

留意到轟手足表示我基＞＞斜恩

呢個post根本無預獌入
睇到咁嬲咪唔好入囉

dso

對記者係咁講架啦，唔通話費特屌你老母戇鳩鳩推乜春咩

我睇落夠唔似係空難 似係集體自殺啦
咁主觀既野講黎把撚咩廢蘇

愛蛇都醒水唔用 黎咁耐係得琴晚球直線叫有野睇

我基

今日得著 象棋係韓信發明

勁到仆街
上季carry條垃圾干狗
今季做埋歐霸屠夫

轟來爆閘的

留名十卜

笑鳩你洗擇日咩傻鳩

呢度forum唔係telegram呀傻鳩，呀...識唔識用telegram呀傻鳩？

居然有睇哂

加入迷基黨，永遠不會遲

成隻鸚鵡貢撚樣

Read

我反曼 雖然曼聯班柒頭串柒柒咁 但我覺得有d野唔可以亂講 咁做同曼狗班仆街笑利狗希爾斯堡單野有咩分別

下個topic唔好再講空難啦

據Squawka統計，在做為槍手主帥的前30場英超比賽中，艾美利已經率隊拿到了60個積分。這比前任主帥雲加多拿了9分，教授在自己的槍手處子賽季前30輪中拿到51分。

來迷基吧

唔係啲on9用人 應該可以再拎多幾分

班愛滋仔既然無底線，仲唔笑佢地笑返個夠本？

傷情update : 馬夫羅帕諾斯昨天傷愈歸隊，已進行了完整訓練。

又典牙
咪又係唔出

留一線啦

我反共既，雖然班共狗橫行霸道咁，但有d野唔可以亂講既

下次選舉唔好講港獨啦

有冇laca搏到12碼同auba講野比佢射既片

冇咒佢地空難多次已經留咗一線

不過都係嗰句，希望其他空難去世既人可以安息

topoc做咩事？

除左19000

Reiss Nelson’s exclusion from the Hoffenheim squad during yesterday’s game vs 1. FC Nürnberg was an “educational measure” as per head coach Julian Nagelsman.

The decision was independent of performance or injury. [@RTLde] #AFC #TSGFCN

要笑鳩你洗唔洗諗埋你咩感受?
點解唔可以講空難?
我覺得好笑咪講囉

傻鳩，傻鳩

佢一條友頂咗2粒鐘
我都佩服佢

以為自己係猶太人

值得咩

渣ga, 牙鏟都好打過佢

技不如人玩人mma
咁都mma 咁熱狗同49000係咩

咁你唔由得我地講？

呢件 好野嚟

想睇五場就識穿愛狗既鏟帝點睇依家戰績

咁曼聯拎英超你又有感覺

阿積士要星散了

咁你入黎做乜呀傻鳩
話比人知你幾撚蠢連ios都唔撚識?

實散啦

點計到10鳩幾年

借將Nelson因紀律問題被雪?

又幾岩聽

獌狗仔最值得比人笑鳩佢空難既地方係

明明自己隊經歷過空難，都仲夠膽咒其他隊空難

班獌狗扮唔care

前中後

陳耀個POST

連ios都唔識用既傻鳩，你expect佢識計數？

岩聽一齊吹下水

宜家比人笑就扮受害者咁

我改左名無人識

我曼拎先計，其他隊拎= 飛機盃

最少去到Robertson質素

同下體/鍠爭，邊夠爭

你深潛埋認撚到 改做後備飛翼啦

買皇個青訓囉

jg

下體唔係有隻法國正選咩
鍠有細佬除非走姐

Lucas好似傳去拜

#710一日一隻貓 • 34m
我係阿迷都覺得過份左
大把野可以講但偏偏要拎空難黎講
尤其是琴日先真係有空難發生

又有阿迷走去曼狗竇投誠
阿迷咁痴線既 比人踩到上心口 但都追住曼含

on9=假阿
生面口唔計

獌狗最鐘意人地幫佢地含自己衝埋去含人地條撚都有

打埋場歐霸要4月先有阿記睇

阿迷？邊撚到阿
見都未撚見過條友係到出聲

24

你老母就死，追post學左好撚多野

港父狗為咗引戰不遺餘力

獌迷狗竇班人清高到

推

你肯定爆閘嘅係一萬
阿狗只係三千？

咁咪好囉，有排bin
個第四有排坐

好似話Nagelsmann都喺press認咗 不過唔知佢衰咩

Lm

死獌狗全隊空難死啦

dso食撚屎啦

有得寸好寸，之後劇本一定係抖完出返黎踢到垃圾咁，自己嘔返個主動權出黎第六完季

Rowe去到rb係咪都無得踢

好似啱啱傷完

借到去冇耐就傷咗 唔知傷完未

冇追po 做咩大戰
Btw g持

獌狗輸波爆閘

太想回家

唔小心扑左樓主 唔怪得見唔到個post=.=

25

ho lun 25

有無阿狗一齊爆番佢地閘

55

想點？ 你都copy得幾唔專業喎 上2個reply copy漏左斷字
喂！霞姨

佢地啲爆閘戰力太低
內戰林狗 鏟蛇仲好玩

@利xxxxxx 戰神

普巴對住沙卡都要腿張開

獌狗老母接客

謝拉凹走了

真，牙鏟戰鬥力仲高過d獌狗仔

屌！！原來就係呢隻傻鳩！！！

唔弱智會做獌狗

佢唔回應禾T.T

賤種黎講佢都算賤到貼地個種
無人肯幫佢拖

佢出左公海做傻鳩阿 點應你

佢個舊名理大洛荷之前係曼狗狗竇反朗比人屌到仆街

岩岩訓醒追返post先見到原來獌狗真係弱智

你夠走數走到比人圍屌
但都唔會無人幫拖啦

其實iphone出名弱智都識用...佢連iphone刀石sick用

OG出愛蛇殻未？

連我讀匡智既刀sick用 佢刀吾sick

Ok, 今晚出

但講明先，雲爺爺果個似好多

g持阿迷手足

系都出禾藍先-.-

反轉豬肚就係屎

推個傻仔出黎

一d戰鬥力都冇

快d繼續洗版啦

條熱狗又話一早畫完，之前愛蛇柒就唔出住
依家前四啦，出得未

人地夠鐘做功課牙 太夜做完俾媽咪鬧牙

好耐之前有個傻鳩洗版
禾係站務台屌7連仔 即刻block左佢ac
你地做唔到野 渣架

630嘛
咁叻你屌多次囉

得把口==

Og又要打長文了
Og:你有咩野可以證明我係熱狗 一味xxxxxxxxxx 我就可以話你係支那人xxxxxxx

唔是大陸子report 630 funsun咩

京連仔扑左ac 扑左禾就橙了

原來ban左隻傻鳩貼紙
連囝做到野牙 我愛連囝

official

死獌狗輸唔起

戰力最高嘅nben都唔使出手 曼狗已經冚家剷

而家先入黎執雞尾刀

踢左咁耐都仲係22碎

25賓又想25了

手足我地真阿黨未出手獌狗已經打左柴

果陣fm potential有5星

我唔會25你

獌狗全部笠水狗嚟

呃啦

nben

幫幫手拮能死班傻閪獌狗

幾時畫我朗殻牙

真係cls 香港日日夠有人死啦 邏輯係邊

路狗宜家先到

我全力反ryo條反雲犬

嘩屌...肉唔肉酸啊
走去幫死敵含撚

唔使我放針佢地都空難死啦

收皮啦 傻鳩

針狗勁到

屌你老母harden幾時斷腳

雲加入棺材個日

箭狗同迷雲一樣咁撚垃圾

班洗板推po狗咁快笠水

有隻比人bam左

完

ho ball

邊隻牙

快啲繼續啦

貼紙

咁快走既班狗

奧雲佩斯去左邊？

挽還挽講空難巧似唔係幾好bor

獌狗柒完 仲爆閘

去左捉姦夫

玩得嗰幾個鐘就收晒皮
阿po內戰持久力仲耐過班獌狗

支持

呢個真

咁快敗走公海 仲諗住鬥人多

英超唔岩佢踢

屌你班爆閘狗咁快縮陽入腹

你朗一早有喇喎

熱狗打和入黎爆閘我已經覺得好柒
點知輸波都可以照入黎爆

青頭boy

圖呢 係咪慕沙bb

無恥便無敵

突然敲起戰鼓？

Topic咁搶口

你全力支持反雲

拖舟番皇
世三係咪準備走

拖舟返皇馬

2019啦仲雲加 叫愛sir

source?

我不嬲迷雲

全西媒加hawks

你第2隻走數狗

咁牙朗系咪都返皇馬了

我唔走數的

世三過去啦一定 中場都要買根本老化到
伊斯高重生了

派我

賣bale先啦第一步

點解施丹咁on9肯返皇馬執屎

Arsenal loanee Nelson dropped by Hoffenheim for disciplinary reasons

Arsenal and England prodigy Reiss Nelson was left out of Hoffenheim's squad to face Nurnberg on Sunday for disciplinary reasons.

世3

其實幾好
有人幫手教仔

啲爆閘狗呢？

細路ISCO重生
禿頭狗要走了

係愛牙,包皮

細路好似話去祖記

返黎等大師兄好好教下佢！

屌奶星，爆閘爆到比人bam，張gif真係好應景

番黎愛蛇屌到佢化

應該未FIRM
拖番黎應該會留番

BALE

係德甲咁好機會都唔珍惜
俾心機啦nelson

又學壞⋯⋯
btw十幾場冇入波

仲諗住有得執easygo...

要禿頭狗打翼好過無

執撚到咩

踢起左就身痕

出面個po笑撚到我反艇

我中午見到個post已經笑到仆街

原來阿記到4月先有聯賽踢

又黎

幾好
有人推po唔驚24

有無曼聯空難資料

慕尼黑空難發生於1958年2月6日，載着英格蘭足球聯賽球隊曼徹斯特聯（簡稱「曼聯」）職業球員、球迷及隨隊記者的英國歐洲航空公司（British European Airways，即現在的英國航空公司）第609次航班空速「大使」型（Airspeed Ambassador）專機，在西德慕尼黑－里姆機場積雪的跑道上第三度嘗試起飛時失敗撞毀。機上44名乘客及機組人員當中23人罹難，罹難者包括8名曼聯球員及3名職員。

去隔離空難聯狗竇貼好過啦
不過一人貼一次好啦

做乜撚野

輸到傻撚左/

OG出愛狗case
反OG了

佢熱狗黎
一早反緊

想知你貼乜 有冇圖

沙加度：艾馬利管唔住奧斯爾等大牌

艾馬利執教阿仙奴的表現算是不俗，前皇家馬德里守將沙加度亦承認他是一名出色的主帥，惟指他在經驗上仍有不足，未懂得如何駕馭陣中如奧斯爾等大牌球星。

在沙加度眼中，艾馬利是名出色的主帥，但要在陣中無大牌球星下才能領軍踢出水準：「艾馬利是一名特別的主帥，像賓尼迪斯一樣。但他陣中不能有大名及太驕傲的球星。他駕馭不了大牌球星。他需要是一些能團體合作並可以教化的球員。只要有相應的條件，他可以像領西維爾時一樣出色，連續3年贏得歐霸盃。而對於如何處理大牌球員，他仍要多努力一些。」

「我知要他帶領巴黎聖日耳門絕不容易，因為那裡全是些自負的大球星。而在阿仙奴陣容也很強，奧斯爾就是其中一個大牌球員。」（）

呢個好笑

以為條on9輸唔起 原來係精神病

兩軍早前於英足盃相遇，當時曼聯作客輕取阿仙奴3:1，連格於射入第3球後，在對方球迷面前大跳moon-walk慶祝；這名英格蘭國腳早在上季於兵工廠身上梅開二度後，已經跳舞慶祝。

如今，阿仙奴報仇成功，賓特尼奴（Bernd Leno）對連格的舞步念念不忘：「在你的腦海中，永遠不會忘記這樣的事。你不希望再次看到，所以我們很受這事鼓動。」

輸波都入黎搞事
班獌狗真係型撚到出汁

車仔transfer ban要幾錢先賣世三

開口埋口禿頭狗

你自己對號入坐ja

你自己對號入座ja

屌! 有人惡意洗版連囝做野啦！

講真燒都唔算大牌啦雪咗咁耐最多喺ig講吓自己好fit 佢又唔似會喺更衣室搞事

弱智仔

完全封鎖條on9啦
2019年啦你估你呢招仲有用咩

有冇尋晚嘅跑動數據J下

如果曼聯叫紅魔 ， 咁咩叫紅魔鬼？

高質到

依家出場肯跑又唔逼宮
愛狗好彩喇 阿啲球員算純良

落到場交足功課
望下隔離車 世三果啲揀波踢

我都冇 block過人
佢係第一個
連登點解咁多智商有問題

好撚mean

繼續推
Mk囝諗好下個topic未呀？

今日好撚多高質post

屌啦星空爛漫

你今日空難左未

全體牙迷心情

正呀讀世史

weak

唔好啦，一場黎到 玩耐啲先走嘛

垃圾

班獌狗反勝psg就痴左線
講真 贏輸總有架喇
但明明自己黑得多
輸波就話返人黑哨
仲要on99爆閘 抵全部人走去抽尻佢

燒不知幾合作打團體波

再高汁d!
要不下此post

呢個好撚癲

咁撚早訓
小學生???

繼續啦 唔好比佢停

最好笑係牙叔一直等緊塞件嬲比牙羊
3條大佬係到自high

埃及冇人理

#645 跳到#652

世界球迷都唔會攞意外/死難開玩笑，所以連登阿迷係得嘅

？=_=

賤種狗駁唔到？

On9=假獌牙

其實條友都幾低能
mk幾個鐘開一個post 佢就要推幾粒鐘
辛辛苦苦推爆完 mk再開個搶口topic無限loop死

幫我地啲搶口topic長期置頂

果陣manu有黑哨咩

做乜唧你

條賤種成部錄音機咁

我中立都忍唔住笑

兩大259 加埋一齊嘅感情台綠帽狗

我曼迷都忍唔住笑

上面條友咩事？ block左

死雞蟲扮中立

好怪住綠帽狗綠日子

cls獌狗尋日先話阿狗空難
自已今日就因為空難洗人板

佢係咪唔知有封鎖功能？

獌狗=賤種傻閪，認同請洗板

屌牙 兩日冇上姐 啲曼迷嬲撚到依家?!

你地撚到隻狗傻撚咗

而家一開app吹水台就搵到阿po
勁方便

做人咁小氣

個topic名
驚唔驚唉塞俄比亞班nigga頭七返黎搵你地

佢發現左條女日日俾人中出，自己就連波都冇得渣
接受唔到打擊痴左😂

屌你迷普都開始認真地mean鳩人 世界變了

搵都搵死獌狗先啦

又屈禾，Me 道德阿迷牙

mk子怕比D EX搵多過班nigga lo

獌狗自己都拎空難黎撚人
跟住話人用空難撚佢地冇品

舉報咗條友

利申:車

普狗食屎啦

Ching ho ball

我地只針對空難聯

衷心希望其他空難受害者安息

人呢？

貢都叫燥

你地仆街咋，禾道德撚和理非非架

做得好！

獌狗最鍾意自high架啦

下個topic名究竟可唔可以再挑戰落地獄嘅底線

成班手足輪住插佢條女爽緊啦

佢又講左d乜

同佢地割左蓆了

佢話我地燥

攰喇？做乜撚嘢停晒手嘅

再癲d 唔敢入了

瘋狗症

曼狗老母就G

狗黎成班

你會唔會太低估mk把口

我反而覺得處理燒嘅事上算係幾好

竟然24

點睇歐霸就黎出局

空難聯球迷唔幫手推post

無咗爆閘狗即刻了無生氣

大部分呢度嘅恆常手足都冇乜點瘋狂反擊

Block咗阻住睇post

平時最搶口果班唔上水

尼奴多謝連格跳舞「激勵」

【體育】阿仙奴在周日英超勇戰以2:0擊敗曼聯，門將賓特尼奴要多謝對方中場連格，何解？

兩軍早前於英足盃相遇，當時曼聯作客輕取阿仙奴3:1，連格於射入第3球後，在對方球迷面前大跳moon-walk慶祝；這名英格蘭國腳早在上季於兵工廠身上梅開二度後，已經跳舞慶祝。

如今，阿仙奴報仇成功，賓特尼奴（Bernd Leno）對連格的舞步念念不忘：「在你的腦海中，永遠不會忘記這樣的事。你不希望再次看到，所以我們很受這事鼓動。」

阿仙奴現時殺上第4位，以2分之差反壓紅魔，前4爭奪非常緊張。賓特尼奴表示：「還有8場比賽，我們要勝出每一場，將會一場一場來，因為其他球隊都等待我們犯錯。我們已不用面對Big 6球隊，相信可以獲得全勝。」

圖片來源 : ©AFP

正評for topic

我block都費事block
隔唔中上嚟睇下佢哋停手未

由始至終班獌狗都好似無視咗上個禮拜係佢哋爆我哋閘先

講完就出事

依家咪扮被迫害

仲小學雞咩,爆閘咪爆閘
睇下邊到多人D
班獌狗唔係未試過比人佔領埋個post啦

咁撚大段字阻撚住追po，索性追都費事追
不如傾番平時啲off topic嘢算啦

Dancefloor

呀呀呀呀呀呀呀呀好想有得訓 點解咁多野做

訓啦

好

晨早block左
由得條友單機睇阿狗post

空難聯同跣腳隊d球迷都弱撚智

熱狗同轟個兩隻傻鳩都冇咁on9

po dog good social worker

熱狗一淡擔啦
佢地球迷少啫

轟熱都冇走入嚟屌賽前啲搶口topic
轟輸埋俾我哋都冇入嚟爆閘啦

幾時先reading week想4

熱狗人又少又on99

迷普施捨返我兩三皮 咁就半年唔洗憂

轟睇老鼠頭

老鼠間中都會亂咁爆閘
班傻轟又會跟住爆

Reading week 都要上堂 比professor迫害牙頂

我轟同阿係友好聯盟黎

7公

曼迷似乎得一部份唔掂
不過熱狗就

認真 轟迷絕大部分時候都好高質
就連老鼠都係大部分時候高質

人地狗竇經常認真king ball

係得港毒呢件轟迷之恥

講得好

鏝迷之首-阿古路

係高登死獌狗惡撚到⋯⋯你細個唔明架喇

關細個咩事
佢不嬲on9=.=

乜撚野標題 基本尊重都唔識

頭先入場之前排隊排左差唔多一個鐘

我排果陣問左句呢條隊係咪排HONNE

一路排果陣一路偷望你

覺得你好qq 但唔夠膽同你講野

諗住散場係門口等你點知見你唔到

依家好後悔好想搵返你

絲打大約150cm細細粒 目測應該90磅都冇

短頭髮黑色衫牛仔褲

有個斜咩袋仔 手拎住一件褸 聽你對話應該讀緊大學

同行有個高你少少嘅女仔 著白色衫

我係企你後面果個男仔 自己一個

如果絲打本人見到 或者知道呢位絲打有去睇

麻煩叫佢聯絡我 有興趣同你交個朋友

你拎錢dum佢啦

然後？唔係曼迷串定唔串問題

但都唔會拎啲咩災難黎講

你岩

路狗又黎引戰

上一個係你？

pish 期待新po名

佢一向25 9CI9

啲獌狗真係弱智架喎

Between 佢唔用 我都會繼續沿用依個名開多個post

佢全家一早死了

Arsenal could present competition to Napoli in the race for Pablo Fornals.

The Villareal midfielder has received a €1.5m/year, 5 year offer from Napoli but has yet to give his approval.

[Ciro Venerato of @RaiSport via @CalcioNapoli24] #AFC

唔好怪佢啦 佢有少少弱智
IOS都唔識用

屌 渣ga 唔係爆閘 屌鳩樓主架咩 無哂聲氣 細蚊仔早d訓聽日返學啦 上網搞事都搞唔成

一講完就有隻狗仔入左黎

睇黎班獌真係好嬲
點幾2點入黎洗版

由佢繼續推po 細蚊仔就係識得洗版呢招 有無其他新招牙

岩岩做完功課 臨訓可以用一用電話牙

其實啲細蚊囝有無諗過 佢推po係幫我地置頂
推爆左咪再開過個搶口topic囉

聽日逃學洗鳩你阿狗版等你地矛得圍爐笑鳩獌

路狗又9c9

皇官宣咗

皇換教練快撚到

雲加幾時好似施丹咁復出

拖丹頂爆左部電視機

濕鳩獌嬲撚到無聲出咋

佩狗換人絕不手軟
拖舟返嚟 isco係咪會重用返

你真係幾q

鳩乙愛將

你咪垃圾囉死獌狗 含我地條撚啦

屌你老母又話ios好安全

垃圾留言

Sleep is for the weak

點架 弱智仔

阿po不嬲人生然家廢up區嚟
啲留言不嬲沒營養

傾樓傾女

多咗隻狗撚
所以我一直冇block佢

有冇手足可以改到首曼聯空難歌

d獌狗成日最撚鐘意就係不停係到拗，柒左都要繼續死撐，真係好撚低質
身邊d 獌fd好多都係

個細蚊囝連ios都用唔掂

啱啱輸咗比隊15年無英超既隊
係咪嬲撚到震

又講歷史？
禾又講下歷史先
慕尼黑空難發生於1958年2月6日，載著英格蘭足球聯賽球隊曼徹斯特聯（簡稱「曼聯」）職業球員、球迷及隨隊記者的英國歐洲航空公司（British European Airways，即現在的英國航空公司）第609次航班空速「大使」型（Airspeed Ambassador）專機，在西德慕尼黑－里姆機場積雪的跑道上第三度嘗試起飛時失敗撞毀。機上44名乘客及機組人員當中23人罹難，罹難者包括8名曼聯球員及3名職員。

初次使用iPhone

下個po頭放埋呢條link啦
費事有弱智仔唔識用iphone

垃圾球隊養垃圾球迷
十五年冇冠歐聯未攞過都咁搶口
你老母生你地出來真係慘 生左堆生滋狗要捧隊垃圾波

唔係柒 係弱智
啊 不過你degree都無個係慘啲既

唉，你叫隻狗點落台呀

其實你都幾撚慘 過嚟爆閘仲要俾獌po啲人割席

你都得閒入黎吠啦，你咪仲無聊

LIHKG搵錢群組正式公開招人，一齊創造搵錢既機會

原來係啲不務正業傻閪仔
難怪捧空難聯，反正都唔會有錢搭飛機，唔撚驚空難

慘得過贏你呀空難狗

靠足咁多年黑哨都咁有優越感
你老母自細點教你？

你地之前隻狗踢撚到我地holding 提早收league都未撚同你地計

邊有人教姐

佢老母生完佢就要即刻上山幫佢老竇執骨，執到自己都過勞死埋了

最好連啲獌狗迷都空難死就啱，鐘意得獌狗都唔撚係正常人

慘

精咩神呀傻尻，輸撚到傻左？

獌狗呢招正負皮打J大法仲好笑啦

正負皮8:2

真實比數2:0

獌狗依然笑得出
真正精神勝利法

好老實講
8:2 15年冇英超 冇歐冠好笑極

都唔夠以空難聞名世界嘅空難聯咒人空難咁好笑

阿狗斷腳都唔夠Luke梳斷腳咁頂癮

係
慘得過斷完腳都照打柒你獌狗

快啲幫手推post啦獌狗仔

獌狗仔空難死撚晒？

邊個阿狗同我搶新post立即反面

宜家照騎撚住你呀傻閪空難仔

落力啲啦賤奴
你老母做雞都唔夠錢比飽飯你食？

你獌狗咒得人空難就預咗比人笑返轉頭啦

不講都係嗰句....

你隻賤種生滋空難狗唔推快啲點樣開新topic繼續笑鳩你呀 你敢聯

賤種獌呢？
去咗幫老母執骨？
定睇緊iphone說明書？？？

對付你呢個傻鳩，小貓三四隻都夠啦
其他人去晒幫趁你老母呀，唔係你老母邊有錢養大你呀賤種，仲要買埋iphone比你用呀傻閪

洗版洗到你班垃圾咁冇撚用
洗成晚都未推得走個po

期待下個post

利申: 非阿

隻賤種呢？

叼你老尾垃撚圾

傻閪Kyle，縮返入你老母個菜花爛臭閪到睇iphone說明書啦垃圾賤種仔

柒頭Kyle瞓撚咗？咁就啱啦，長眠啦垃圾。連爆閘推Po咁簡單嘅嘢都做唔好，無謂獻世啦賤種

拖舟咁睇唔開

星期二&獌狗空難死

隻獌狗仔咁撚廢 訓醒都仲未爆po

d獌狗仔谷住谷住

我廠又然 獌狗又輸

獌po又話阿迷垃圾
原而家都仲未知最垃圾係佢地d獌狗

當局者迷

民間相傳象棋是始創於韓信。韓信被呂后監禁，本欲著作兵法，但被禁止，於是取紙筆發明了一種「紙上談兵」的遊戲與獄卒玩，棋盤中以鴻溝為界（楚河漢界），韓信被殺死之後，獄卒退隱，並把此種遊戲定名為「象棋」。但此說無據，韓信被殺死時甚至尚未發明紙。

在中國能確認屬於象棋類遊戲的棋類是唐代寶應象棋[10][4]。唐代至宋朝時逐漸演變現在的中國象棋。明朝方以智《通雅》: 「象棋始於唐，周武之《象經》，非今之象戲也。」

3月25蘋果發佈會出新ipad/ipad mini plz

汶川大地震，318地震，切爾諾貝爾事件，
咁點？

佢講既係事實，我地講既唔係？
你都on99

我諗住開你今日空難左未

笑死空難聯粉絲係唔同啲

空難令佢地心靈脆弱憤世嫉俗顛倒是非

好撚眼訓。。。。

G持樓豬

留名觀戰

Airpod2

搞左成日都未捱得爆一個po
班獌狗廢到

同佢地隊波一樣

訓醒都未爆po老實講有d失望

輸波爆閘 是為獌也

禾地平時king 樓king 女都一日一po
搞成晚得果幾頁廢到

班獌狗都幾好笑
自己手足爆閘爆到而家
又emoji bom又洗版
佢地都可以覺得自己最高質
之後匿埋喺狗竇大隻講 話自己高人一等
明明做緊on9行為嗰個係佢地
輸波潛水都可以講到自己不逞口舌之爭

再搶口啲

人地依家轉哂口風話完全無嬲啦，垃圾阿狗又搞事

無嬲又出公海開po屌

成班孔乙己黎

Gay cook死全家啦隔咁耐先出新ipad mini

希望支援pencil

比我開

唔通我地又咁撚on9走去emoji boom咩

反而覺得佢好撚醒 依家客觀效果就係用一季證明皇馬無佢唔得，同埋依家返去一定大權在握，就算衰左就可以話係接爛攤子，接近無成本

爺爺又無工開

仲要Boom 左成晚都爆唔到一個po
又白痴又廢

仲要四大雞胸
餘下賽事完全無壓力
國家 馬德里打吡都踢晒

爺爺唔係入fifa做咩

有得block話知佢po cat girl

無正式announcement, 仲係廢老

放隻kyle狗入黎
戰鬥力低到

應該有啦依家標準配備黎，但無左3D touch

反而想知會唔會有mini既smart keyboard

我iphone都無用3d touch無咩所謂

仲未爆post 渣ga

佢爆唔爆我根本冇所謂
但狗竇入面班清高撚無恥到呢

要黎打機好有用

其實最鍾意mini,個size用黎睇書一流

3d touch打咩game

訓醒都仲未推爆po
曼迷咁渣ga =,=

樓主好低b 以為開個咁既topic當桶左人幾刀
點解d獌狗會覺得開個topic可以桶人幾刀

又9c

因為佢地平時都覺得開po可以桶人幾刀囉

獌：屌你老母接招！死全家topic 扣你50%hp

神犬謝拉柒啲post笑到仆街

我就係想買黎睇書mark下筆記咁
但早排睇原來好多我想睇既書amazon都無可能要直接由出版社買ebook

獌狗仲25過阿狗入面d會然 一有手足7左就：平時連自己人都笑佢個兩條傻鳩架啦
割席最緊要快

你醉25

樓上

無唔係更大誘因買咩 amazon齊書既我買kindle 都得啦

細蚊仔夠鐘起身洗版啦

玩到幾耐

呢度好多人真係咁覺得呢種抽水好有殺傷力，令佢地會好嬲
睇呢度反駁唔同意咁抽既留言都知

重建壓力都唔細，成隊波老化問題咁嚴重

人哋有錢有名聲重建容乜易

我傾向方便唔想周圍搵soft copy
見人話amazon支援ios
屋企無位擺書 手寫完既筆記又亂咁擺搵唔番
點都要轉用電子野啦

A乜叉又真心

A唔知咩春都回魂

暫時睇應該係夏薩特同艾歷臣最大機會，係摩歷同卻奧斯問題先嚴重
呢刻又睇唔到有咩世界級中場會放售
能力上代替到佢兩個亦都唔多
暫時只係諗到比真歷接近啲

玻璃心係咁上下

一陣我開

施sir好似鍾意根度斯

賣

fb果啲都仲有人j關刀喇
冇嘢冇可能

7000萬比放比佢啦
未來世一

who開po？

卡斯米路接班人，7000萬deal

回力標

獌啲柒嘢做整合post都夠出

公海

諗到topic未呀

即刻正皮左

一早諗好

佢一早草定貨啦

點解咁憎古恩度斯？
十九歲仔法乙跳英超有正選水準仲想點？

我無憎關刀係佢未夠料打長期正選。啱啱先買再賣可以執大舊錢

你期望個個後生一上黎就法比加斯咁？
仲有對熱刺古恩度斯連打毗戰都有唔錯既表現
心理質素亦頂得住壓力，咁都話要賣

咁你應該係怪艾馬利點解要搵佢長期正選，而唔係叫個後生有潛質既球員走囉
唔係個個都係法比加斯，被睇得中亦都即刻可以有穩定表現
19歲表現有跌蕩好正常，但佢係有英超平均既水準亦係事實
多啲經驗絕對係我地既未來

你娶件屎眼妹低b d

good topic

呢個po連正負皮都係8:2

佢自從結左婚就癲左

佢依場個心態都唔要得喇
扮中場大佬 取代沙卡以前眼神防守
佐仔式散步回防
有潛質但踢到咁都攬 咪講笑喇

@普子
我想拎銀行D錢做下定期, 有冇話做邊隻貨幣會好D?

老實講
佢都係阿狗未來黎嘅

係資金上唸，如果有人肯科大舊水買個未係主力既球員，球隊都唔係冇賺。
btw邊有人咁on9買個有咁耐合約嘅人，當吹水就得

19歳咁既表現係合格，但唔適合場場比佢打正選

你隻傻鳩含撚啦

其實 阿古路（有養狗）係咩人黎？周圍搧風點火

冇~
驚跌就美元囉

波台假膠
最出位嗰幾個

之前高登叫咩名
係咪黑B果炸黎?

咪阿古路

快手推埋

急不及待

我唔係好識睇, 3個月定期年利率1.4%, 係等於
1) 放10萬3個月後拎$1400 定係
2) 放10萬3個月後拎$350 (1.4％*3/12）

唔記得晒D finance野